大家可唔可以答應我，以後如果請有案底的人可以優先考慮？

大家可唔可以答應我，以後如果請有案底的人可以優先考慮？
另外會人工出多d，補償佢地幾年嘅償失

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

肯撚定會，暴動果啲人工double，個個義氣仔女

有正氣，一定即請！

仲有雨傘的手足

到時全部k睇案底都失業

衰老強就免
衰非法集結暴動個啲就無問題

當然！佢講明咩原因就係了

唔好意思 借個位嚟

[黨鐵春袋] 仲未有人講話要圍鳩港鐵要求交代831太子站事件?

已經有呢個想法，如果有能力係第二個國家開公司就幫手簽證工作

衰暴動 本身personality果part已經加左分啦

點解唔成立一間網購賣日常用品？
專請返義士
大家又可以支持
明唔明？

早排睇到一條關於波蘭幾百年歷史既動畫片...唔知有高手可以整返條講香港歷史？

得閒入黎睇睇

2019/06優先

講真, 不如你擔心有人叫你開案底個時會搞鳩你就真
有人幫, 就一定有0既
問題係會唔會有人玩鳩你